connect南亞人既宣傳重點可以係講下新疆穆斯林既待遇

等佢地反送中 甚至反中